「澳門」一日遊

呢個時勢 要陪人去澳門做野
教下我要做咩預防措施好

😭😭😭😭

澳門無確診咁耐 人哋仲驚過你

香港仲危險